Docomo 上網卡

請問有無巴絲知道東區有無邊到有Docomo 8日上網卡買?